屌你老味 係咪無錢sponsor 到咁 sosad

屌你老味我以為佢專登p細左隻眼

有冇人完全唔明樓主up乜鳩？